黃大仙放映暨公民講場！

要人！！
有冇巴打落嚟加持？？

推

等我為大家回憶下決定818去定唔去

[假架d奶] 守護動物同民賤聯fd底

push

去咗攬炒炒

去咗攬炒巴嗰邊先

遮打

Support you too

818遊行

推 中環完左再過來

邊到?

Push

【資訊性文宣】【重要更新】
加咗句維園818見，8頁，建議用a3 print，已排好for a3分頁用
另外我加咗出血位，請用呢份pdf

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
[資訊性文宣] 我用咗幾晚時間整左本野

8.18 維園見！

816㩒錢 816遮打 818見